1) Johann Leinberg astus ette ja kaebas: et Gustav Jõudwalt on minno laua leikamisse saag katki teinud ja sedda sagi wõtsin ka teise käest ommale 4 Rb ette.
2) Gustas ütleb et se temma süi läbbi on katki läinud, agga woi parrata mis kohhus peale panneb tahhan maksta.
3) Koggokonna kohhus moistis: Gustas maksab Johanile 4 Rb ja need sagi tükkid jäwad Gustasele.
